Wrx Sti 保險

去左原廠問保險 唔夠28歲唔受
有冇揸Wrx Sti既巴打推介邊間保險會受

ncb幾多 夠唔夠5年牌

ncb0 4年牌

咩事0

tg @iplauzoey 聽日返工幫你試吓

未出過保險所以係0

我朋友24歲剛甩P都出到。

差唔多兩萬，全保

想問係邊間保險公司？ 等我都試下打去問

問問『立橋』同『金時』

問過啦 直接唔受保

買車叫 sales 搞

問過代理話間保險公司唔受 巴打可唔可以幫我問下你朋友係邊間？

你搵邊個 sales? 我幫你問啦🤣

幾歲？

TG啦 sales 要出生年月日報保🙊

sti冇30歲唔洗諗喇
以前都問過N間

岩岩代理sales覆左我 出到保險
留返啲保險資料比想買既巴打參考下
25歲 4年牌 17000左右 自負額車價10%

唔該哂各位

泰加？

都唔記得左問係邊間保險 我係直接落subaru showroom度問

想問下如果冇出過意外墊底費有冇得退㗎？

墊底費係你要claims自己份保險時 先要比既錢

唔該巴打

邊間 小心有伏
以前試過有假保險出高危車

我諗原廠代理唔會出假保險掛 承保公司係大新銀行保險

原廠代理就冇問題
出面d保險中介就要提防

全保？

應該得原廠代理先做到呢個價 問出面全部都勁貴

係呀

掃把佬9成出蘇黎世㗎啦

10%係own damage 嘅墊底啫

攞人TPPD 墊底幾多呀

咁你估錯啦 唔係蘇黎世 係大新保險

TPPD墊底即係咩？

Third Party Property Damages
全保墊底分自己部車同第三者財物

9成啫

98119789, Samuel, 你睇下問唔問多間

廠代理係出allianz

走左去問返個sales TPPD係20000

2皮算係咁鳥
小心駕駛啦

基本無3條3 （30歲+30NCD+3年牌）要出掃把佬

得嘅.... R1啦

除非間保險嫌錢腥或者唔夠單，又或者個underwriter 想轉工

咁睇黎 我應該幾好彩咁出到

有幾間保，申請人年齡個界線喺係35

算啦, 呢D預左俾錢玩

1年2皮, 豪俾佢啦

想買保險？！
搵我啦！

Tg我 我想買

如果本身係揸搵食車會唔會易啲出?
5年牌 27歲

仲衰

搵食車司機不嬲都係高危一族

難呀
唔夠歲唔夠牌